圈子細，fd搭fd係咪識異性既最佳渠道？

可以有咩活動無咁odd

有冇人分享下？

要刻意去識先有異性fd

全部fd都男，點識

咁就一世嫁喇

我都想知

咩年代呀⋯上網識人無圈子限制，只有自己既性格同條件既限制

無錯

其實只要用其中一樣方法，好好用佢，你就識到

我會用app識男仔